我同你班女人講，有自信真係好重要，成個氣場係會吸引到人

第一個同gal gadot 同gal gadot之後果個charm 能到..

我唔係話普通人有自信會變靚女

係你會係普通人中脫穎而出

有自信靚女>靚女>有自信普通人>普通人>豬扒>有自信既豬扒

有自信嘅豬扒

果d死左佢好過

吊你不如直接叫豬扒絕種好過

唔係我叫唔叫嘅問題

係做唔到嘅問題

camila cabello變咗做'第一個'

是但啦

幾好聽

我反而覺得香港女仔普遍都太有自信wor

camila cabello 都唔識唔係掛
聽開歐美音樂一定識嫁WOR, 曝光率咁高

有係歌單到，但無佢個樣咁解

無聽開

特別係空姐同dancer

係臭串 係黑面 又無女人味 又無魅力
就算靚你都會feel到d八婆氣質

係, 果種自信唔係令人覺得CHARM,而係令人覺得自我感覺良好

咁依d charm叫咩

淨係識大Post Malone

same，但我係唔會教男仔